（又係山景邨）巴士站側違泊遭投訴抄牌

有巴士違泊雙黃線，站長連番妙語反擊交通警！社交專頁「柏斯敦巴士台plaxtonl's Bus Page」近日上載一段短片，並發文指屯門山景巴士總站外有市民投訴，有巴士停泊於雙黃線上。警員及後到場票控期間，多次要求站長提供資料，但遭站長拒絕，雙方發生口角。

短片長約一分鐘左右，片段甫開始，警員稱因有人投訴，並多次要求站長解釋為何有巴士泊於雙黃線上，但站長以「我都唔係揸車嗰個」為由，拒絕提供資料，並霸氣回應：「你要抄咪抄囉，唔好講咁多嘢！」其後站長指責警員無禮在先，並模仿警員動作，該警員則反問「你禮貌定我禮貌」，令事件耐人尋味。

事件惹起網民熱烈討論，有網民認為投訴者多事，更曲線笑稱：「所有巴士撤出山景邨，取消這個站就冇投訴啦！」有人則認為是土地問題，指該巴士總站地方淺窄，泊位不足，並指出該路段在晚上有許多私家車違泊；亦有網民力撐警員，指他向站長問原因實屬正常。

想知當時站長點回應警員，即去片喇！

片呢